聽日上城市論壇，集思廣益要注意嘅地方

想聽下大家點睇，咁多位ching有無新論點
題目係民主牆風波

Pish

老屎忽思想就係你反抗唔聽話一定係你錯
港獨=反抗=有罪

但佢地忽略咗點解要反，如果班人係反本來唔好嘅嘢，噉有咩問題？

班保皇狗一定會講以下內容：

—香港係中國嘅一部份
答：介定佢為管治狀態，搬出外國例子嚟指出可以改變

—你都係中國人
答：以學術層面剖析中華民族，解釋是梁啟超發明以達到君主立憲的政治目的，即中國人是政治標籤，不是種族，從而指出滿蒙回藏不是華夏文明傳承者，即唔文化及血統上唔係中國人。再剖析所謂「漢族」中，北方人與南方人在血統及文化的分別，質疑跨越種族統治的合理性。

—香港獨立違反《基本法》
答：中共走數、跨境執法、割地兩檢等事亦違反基本法，當權者主動破壞基本法，無資格要求市民遵守。

同班反智廢老點樣討論，佢地根本早就放棄思考

最強論點
民主牆貼港獨簡體字，乃國內學生所為，國內應先檢視愛國教育。

張秀賢去講, 死得啦

而家官迫民反呀
唔通錯嘅係人民？

無人睇過《香港獨立論》？ 成本書都係論點

巴打加油！

無人睇緊？